[İşçiler](introduction/benefactors) DxpChain'e özgü bir kavramdır. İşçiler, blok zincirinin kendisinden aldıkları maaş karşılığında hizmet sağlayan tekliflerdir. Teklifin amacını açıklayan bir web veya forum bağlantısı teklifin içine dahil edilmelidir, teklifleri burada görebilirsiniz :  [DxpChaintalk - Stakeholder Proposals Board](https://dxpchaintalk.org/index.php/board,75.0.html).
